[ONCE] TWICE 討論區(135) 難忍寂寞與腎痛交織之苦，期待蛋巡圓T寶的夢想

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下由不同國藉成員組成的九人女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。
團名「TWICE」由JYP取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

韓國第3張特別專輯<The year of "Yes" >
發行日期：2018年12月12日
主打: 올해 제일 잘한 일 The Best Thing I Ever Did

韓國第6張迷你專輯《YES or YES》
發行日期：2018年11月5日
主打: YES or YES

日本第一張正規專輯 <BDZ>
發行日期：2018年9月12日
主打: BDZ

「Be as ONE」

韓國第2張特別專輯<Summer Nights>
發行日期：2018年7月9日
主打: Dance The Night Away

日本第3張單曲專輯
發行日期：2018年5月16日
主打: Wake me up

韓國第5張迷你專輯《What is Love?》
發行日期：2018年4月9日
主打: What is Love?

日本第2張單曲專輯
發行日期：2018年2月7日
主打: Candy Pop

<BRAND NEW GIRL>

韓國第一張正式專輯Repackage <Merry & Happy>
發行日期：2017年12月11日
主打: Heart Shaker

<Merry & Happy>

韓國第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

日本第一張單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

日本出道專輯《#TWICE》
發行日期：2017年06月28日
TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

韓國第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

韓國第1張特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

韓國第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

韓國第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

韓國首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道
曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞<Cheer Up>
2016 金唱片音源部門大賞
2016 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎
2017 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2017 MAMA年度歌曲大賞<Signal>
2017 金唱片音源部門本賞
2017 金唱片唱片部門本賞
2017 首爾歌謠大賞-本賞
2018 Soribada 本賞
2018 Soribada 音源大賞
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Global Performance
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best Female Group
2018 MBC Plus X Genie Music Awards - Best-Selling Artist of the Year大賞
2018 MAMA最佳女組合舞蹈表演獎
2018 MAMA最佳女團
2018 MAMA年度歌曲大賞<What is Love?>
官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:
Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

[成員介紹]

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
JYPE入社時間: 2010.09.15
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
JYPE入社時間: 2010.03.01
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.04.13
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나，김사나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
JYPE入社時間: 2005.07.15
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
JYPE入社時間: 2014.01.02
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
JYPE入社時間: 2012.07.07
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
JYPE入社時間: 2012.06.06
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
JYPE入社時間: 2012.11.15
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101
柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520
20181103

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Running Man 20180429 Ep398(dm ver. part2 00:10;40開始)

Running Man.E428.181202

Happy Together S3

Idol Room
180710
181106

MV Commentary
Cheer Up
TT
Signal
Likey
What is Love
Dance the night away
YES or YES
Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

Y!mobile「転校生～TWICEがワイモバ学園にやってきた！～」篇-廣告+幕後花絮：

20180912 『BDZ』Side Track「Be as ONE」Document Video

彩瑛講廣東話
2018 MAMA #LikeTWICE #Dream 訪問

演唱會必睇片(持續地update)

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

2018 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼
睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中
Cr. 高登會員瓏波蜜
簽售流程
正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈
如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變
基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦
咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右
好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多
到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）
最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝
歡迎補充
Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A
Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買, 但起碼遲一星期先收到貨。想平就TWITTER飯站代購, 但有風險遲或者收唔到貨.
Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦
Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。
Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到
Ｑ5. Twice成員中文名字由來.
Ａ：Sixteen節目完結後, JYPnation於中國微博公布.

Q6:想追音放可以點?
A:係(喺)jype fans 申請，預錄前一晚會開放申請，夠鐘就噤掣申請. 不過jelly喺candy之後。
等佢出list睇有無份，不過都知邊d一定無機會，邊d可以博下，之後就預早去排隊，博佢會放人入。
Q7:咁點樣睇幾時會上咩音放？
A:前一日會係twitter講 (twice_supporter)
暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。
TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表

TWICE 1st Album Repackage Merry&Happy換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Geniehttps:]//holland.pk/4lqf09sh[/img]
卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

Twice成員韓國食物推薦:
Florte Flower Cafe, Mina Melody Project 間cafe
大韓劇場 - 烤肉 (JYPE附近)
새벽집清晨家 - 生牛肉, (JYPE附近, Mina經常食)
新沙洞 PRO醬蟹
[탕] 湯 , 7 Dosan-daero 90-gil, Gangnam-gu, Seoul, South Korea, JYPE Training對面
資料來源:
[닭발먹은새우] 雞腳

資料來源: Jihyo’s candy night 2018
[몀람핫도그] 熱狗
資料來源: 志效係GF_yerin CH+ COOKING V 入面話未食過依間唔算食過熱狗
[GAZTA] 芝士蛋糕

資料來源: 子瑜強烈推薦

TWICE 官方Mobile Game現已正式上市
各位痴線佬速速準備銀包課金啦

官方Twitter：

◇iOS （須日本App Store ID﹐請自行Google）

◇Android

Android apk

Q&A
Q. 點轉Home page 人？
A. 每11點／5點（HK TIME)向左右掃就轉到 但得3個人比你轉 suggest你轉未用過既 會解鎖到新嘢
待續
================================================================
鎮POST圖

LM

久等了

邊睇V邊留名

腎痛留名

留名

留名先

lm

係咁玩諧音

紗瑜留名

時間過得好快

Lm

佢地知唔知段V下左架

你嗰名

矮仔line留名

一嚿發光體

留名井南

肥紗is back

覆返上個post個巴打

團飯 而家本命係三歲

肥紗

我就係記得好似見過你用舊名話自己本命係三歲 都幾耐之前
呢到三歲本命應該幾隻手指數得哂所以好易記

2019 ver

放完個假明顯肥左

始終太多人開post黑三歲 連登真係算少三歲本命

namo最近好sweet

雙下巴再現

家長都見埋啦

Momo : Thank you for making us laugh even thought with our tough schedule, and when I’m sleepy you make me laugh, because of unnie, I’m living. uwu 🥺💓💓
Sana : kiss..kiss her

好鐘意睇你第一張相果日的三歲FANCAM

肥紗嘅全盛時期，亦都係緰最鼎盛嘅時期

momo: i like this these days
sana: twice nayeon!

momo, to nayeon: i live because of you
sana: KISS!

睇黎sana知道d野

放假前

咁可愛點黑得落手

抽唔到丫

3mix互動
想睇3mix開v 太難嘅話 事但俾兩個我都好

呢段真係睇過好多次

2019嘅紗瑜有復興跡象

好可愛

有冇人放東蛋或名古屋飛

真

唔通我瑜鍾意肥妹仔多啲

今日呢個v都好不容易先開得成果陣投票同其他團咬到勁緊

我記得就係果期之後佢就無再剪短過
短期應該都唔需要留短，留返自己想留既長度就最好真係越來越仙

光明正大聞子瑜頭髮香

mo又嚇親

my...

定定長頭髮勁靚

2019 本命年

伙食團都係一擔擔

金魚

MISAMO最愛

矮仔line: 一方有難 八方支援

黎明卿

呀豆

連續三年寶礦力代言人

連續第三年成為寶礦力代言

T寶咁盡責

柴犬紗

Thomas Mina

癡線 邊有人可以咁得意

官方認證

點解我彩可以咁靚咁有氣質

要掃寶礦力la

去親韓國日日都飲一枝

宜家成日飲

收東蛋 名古屋蛋飛

agger 我豆

雖然係T寶代言但係間唔中飲下好 肥仔水黎

有冇無糖版 戒左甜野

btw咁早有..

地鐵都有啦

呢隻好似無咁甜

momo 뭔지 알지?

偷偷俾✌🏻

有冇人覺得mina 呢個髮型好似怪怪地咁。唔係好夠爽...

人生勝利組

賣腎賣到冇錢

我知係新御三家
但係咩嘢意思？？？

睇下佢隻手

真係估唔到

開心死佢哋
同 marvel 賣廣告

Push

由左至右:
豆->Mi->定->瑜

又串我豆

扣口德分

利申正皮咗

個skill名

但係呢個技係廢

佢今日救咗我命幾次喎

你命好囉亂射都中

好難得見到子瑜aegyo

sa既aegyo

我定入社9週年

super intern DubChaeng 預告

豆

Once係投票方面真係太懶

入社九周年粗卡

Top10獎直頭係浪費人生

想問下sana同mina有無ig

有

咁請問係咩

TWICETAGRAM

Mina 404 not found

代米彩同大家講聲早晨

真ig

多謝

Chingsickball

算你識番屋企！

今年係咪要推紗效
小隊個笑好甜

個班唔關我事
我畀咗Ig 名佢

笑死
碌落去仲有好多

對住定惡有咩用,比豆望一望咪又係

因為定係兄弟，豆係女友

可以控制淘氣定既女人

一物治一物

Jeongmi

Music Station confirms TWICE will be on the March 8th episode at 8PM JST! They'll be performing a medley of songs from #TWICE2

This will be TWICE’s 9th time on the show, making them the most invited korean girl group in history on Music Station

終於有野睇

我等唔切喇

三首歌,YOY,Likey同WIL日文版

好期待

快點強姦我

#慾缸

#慾肛

豆特輯

急不及待想玩玩了

新名

改人花名好無品！

無乜邊個叫返岩
感同身受

名不副實嘅名唔會有人叫得出口，見到你個名都忍唔住打冷震

暗裡很享受 卻怕講出來

清泉b

Happy SaiDa Day

舊圖重溫

Saida

接力

私底下都咁close

Fansite賀圖

南好可愛

世界上最靚既小花

嗰 d 咩日咩日係點定？？

世界上最靚既電燈膽

定效真係好老尷雖然我理解佢地既感受

繼續

可愛的豆

我唔爭氣的笑了

sorry
問多次， SaiDa day 係點定？

幫推,我都好奇
硬係覺得一年有幾日

everyday?

我淨係知每個月8號係Michaeng day

每月嘅1號都喺SaiDa Day

不過日子呢啲嘢都喺睇啲fans點定姐
日日都喺賣腎日

因為第一次官方認證打saida

但明明第一個v係5月11號就有

佢兩個要係鏡頭前互讚/做親密行為嘅時候真係特別老尷 明明3mix都互相識左好耐 好friend 但2yeon同Nahyo好似冇呢d情況 仲記得Likey果期週偶小隊要錫定 同Heart shaker special v Mo讚小隊靚 定插嘴話小隊

提提大家
每個月15號係2YEON DAY

室友呢？

仲有咩day一次過列出來參考下

以我所知，每個月...
1號係Saida day
4號係Dubchaeng day
7號係2na day
8號係Michaeng day
9號係Mimo day
14號係Mitzu day
15號係2yeon day
25號係SaTzu day

講錯/未講，請大家補充

我完全唔知

等緊有人打同某成員既紀念日

一個月一次

Day Day都是Sa浴day

全部fans自己腦補定

我覺得真係睇人就算2yeon,定成日都係閃果個

定既入社週年到底係1號定2號

終於有嘢睇

應該係2號？
我見2010嘅1字寫法同後面嗰個疑似1字唔一樣 嗰隻字應該係2嚟

乜咁多日字ga 咩?

IG

Everyday is MiChaeng day!!!

春天係戀愛嘅季節

Wa ! IG michaeng 派糖
連登區暴動啦！

O趙糖啦喂

見到哩個story, 忍唔住嘴角上揚
我豆哩期係咁向Mina發功喎

放假有糖食
可唔可以派多啲

唔知有冇lag到

就糖尿..

是米彩,大家喜歡的米彩

mola mola公開啦cp名都打埋

南對住豆好怕醜

邊位巴打

又派糖

官配

可愛的紗，俾面拍手的彩，俾面笑一笑既南

名井南怕醜

靜到

一時又太靜 一時又多野睇到追唔切

推

靜到難以置信

PUSH

twitter都好靜

休息一天

冇人提投票嘅？

小豆腐 push

呢個投票?

聽朝10點有蛋巡一般門票發售，想去又未買到票的可以留意下

同埋呢個

人呢？

輕輕一推

1分鐘就爆左啦

vlive 有嘢睇啦

3月5號

7952 x 4480

癡撚線...但係真係好好笑

做乜鳩..

有紗瑜又有紗效

紗或是最大贏家

MiChaeng真係好甜啊

正

子瑜本身就有磁力，會吸咗紗夏個頭埋去

軍隊式應援
俾啲掌聲自己👏🏻👏🏻👏🏻

大家今日喊左未

豆回握返去嗰下

mina望左兩次先捉落去

佢兩個隻手好似磁石

有鏡頭 拖唔拖好呢...是但啦忍唔住

落club都聽到twice仲要全場都好high咁

Congratulations to @JYPETWICE for winning Best Female Group at the 10th Philippine Kpop Awards

喺菲律賓嬴左個獎

佢地成個動作太自然，真情侶

靚到拍日劇韓劇咁...

呢啲 res 先係路架嘛～

我究竟睇 咗乜...

日本雜誌popteen訪問英譯,講佢地想試咩髮型
彩想試粉紅色,mina想剪短佢

粉紅色
做彩既fans...真係少啲心臟強度都唔得
不過點都會支持彩

公司批准咗先

先斬後奏啦
公司夠膽雪佢咩

彩粉紅頭都幾靚...

粉紅頭唔留蔭應該幾靚

經過Singal果次之後彩應該唔會啦

好想拎去整做海報

應該都比人照過下肺

唯一一隊開蛋巡嘅韓國女團

仲要賣得咁好 今日一出就賣哂

一陣j2有twice

咩節目?

音銀香港站 而家到MOVE

又做
J2無晒節目la咩, 成日都翻播野ge..

唔係第一次播咩

Move

之前有印象前排見呢度有人話播music bank ge..

個日是KBS個邊首播 個個都話要睇官方鏡頭到底是點

唔想做電燈膽既子瑜

好似就到TWICE

到la SK教應授中

IT’S SIMPLE Y E S HEY

幾時到月尾

屌 完美miss jor 靜靜雞出嚟一開已經係17

想知有冇得睇番冇播嗰兩首

冇喇應該

等睇完場定翻去訓好

KBS官網有冇

你當一個希望
但整體嚟講 除咗畫質同近鏡有優勢外
飯拍仲正

當然去咗現場睇就最正

230好同步

去咗！
睇完之後嗰晚嘅感覺又番晒嚟 今晚唔使瞓了

現場睇咗+1 D回憶又返哂嚟 今晚又唔使訓lu 反正今晚要睇CSGO Major Final

errrrrrrr

sana我老婆

猁真係食屎狗...
無錢助養TWICE了

若要生活好

諗住尾門簡隊要爭冠既隊 點知

戒賭啦手腳

我玩好細再過關姐通常理性

見到猁對住殘到爆嘅獌都食蛋就知今年佢地都係大勢已去

習慣了 但獌最近個勢都唔錯
要靠啲雜聯賽補貼養9傻

留個名先

明燈

琴日200上到而家1400

而*

好靚,好想拆落黎拎返屋企

買得多既話過d唔過d都有安慰獎既

羨慕

Perfect skin

好正
唔想落車

搵哂九個先好落車

仲有3個呢

唔知月尾仲會唔會有呢

嘩好正, 好似列車尋寶咁

好驚我去東蛋個陣搭車會忍唔住手撕落黎

咁你可以係東京住番幾年la

終於有返精神同時間
今次幾滿意

高汁
畫到我定高冷feel

公共交通做宣傳應該幾有用

大師

大師有無一次過畫晒9隻既畫作呀

我畫人成日走樣
早兩年啱啱飯嗰時試過畫畫唔好

我記得以前有一張圖又係小隊影,唔止子瑜一個擺pose
唔知係唔係同一張

南B

你就威啦、兩個post跳出跳入

無錯, 就係呢度

名井南中二病集中營（1）我們的黑天鵝我們的南哥

大家多啲入去推po

難得agger你

上面都係joke

star road唔係full team上

定絲B

冇錯我地希望喺南生日之前推爆佢

Jype可唔可以施捨個團綜比我

IG 傻紗

正呀

比起vlive top10 party個日，又瘦番

呢張好似係拍startoad嗰陣影

你真係確定只有兩個？

你確定只有三個？

又要數 小妹眼見有izxxx blxxxx itxx 最後先係TWICE

同師妹團既對比如果係twice睇怕真係成盒掃左佢

我TWICE 巧慘

MO得意到

豆一手攬多賢入懷個下，會唔會太型

小鳥依人豆腐

返嚟屋企呢面鞭佢 c........

雖然一睇就知流野，但玩下笑下，都唔錯
一路拉落去有十幾條玩！

btw, 去到第8條，又真係俾我撳中南同豆

我紗咁夜仲唔訓po ig，我要話下佢先得

twitter已經換緊拍手卡

從來沒我份

就算中左都唔知笑定喊。。
張機票貴到仆街

係屋企同自己拍手啦

你以為咁少？！中左一張想去 你就想收多十幾張
香港個市價...唔識計了

香港個價好撚癲

咁樣計法貴過一張WIL全員合照卡

張id卡除左張相真係轉過晒啲色就算

一定貴過 除非去現場收家姐

Hea到

所有關於gay既野都禁中紗....

咁遲先返嚟呢面

一上連登就入黎la wor

定南

舊公司

SaiDa

JYP?
點解我明明去過樓下但都好似唔認得咁既

要去新大樓朝聖了

拖住 Mo 散步的狗

彩大戰豆腐怪

dont know 笑 what 的 JiMi

蛋糕?唔會係小隊生日果日拍掛

南好似幼稚園老師

我可以

幾時出碟

首先..要中左先

有冇人知邊到有得訂or代購twice tv6 個兩款Lego?

CircleOnce

我訂circleonce但見到佢今日截，巴打你要訂嘅就快啲落單

其實絕大部份周邊 ig shop都有代購
點解次次都咁多人問

可能想搵間多數人買可靠啲嘅掛

yoy段段都唔一樣 好難記啲應援

無見幾日要攬返夠本

要走數嘅始終都會走數，多唔多人買唔等於係可靠啲嘅指標
利申：中過伏

我好似喺同你一齊中

提提大家後日要睇super intern

自己前後中咗兩次伏

彩 Update lG

全力支持super煙腸

有冇邊啲係黑名單左？

入咗黑名單嘅已經走晒佬

信和已經有#TWICE2現貨

幾錢先3個版

條片個讀心神探
有時攰/真係冇野好笑咪假笑囉
諗得咁複雜個個偶像/藝人都係咁上下
佢地9個有邊個冇假笑過,韓國d痴線佬咁鐘意小事化大搵野黎講
佢地都係盡力做到完美姐,唔覺得多鬚需要特別擔心

ig story 俞定延世界第一

電梯口果間？

唔假笑下會比人當黑面
不了

有v睇加埋11分鐘

我定

Mini 3個ver total $820

係咪2yeon?

各版本幾多 有冇特典

由識揾鏡頭吹到佢地無哂方向豆腐喺優私生已經係揾鏡頭出左名啦大佬
話豆腐笑容背後係黑暗不如話佢個性格就係會勉強自己去哄人開心/做好工作(唔知係唔係教會大有關,教會做服侍既會有少少呢個傾向)
又講到佢唔啱做藝人又點

唔係話佢地無壓力，但一般人除左佢地v簡唔中可以講幾句(有時都未必係最心底果句)之外都睇唔到幾多佢吹到識佢地咁

係
上一個ig story家姐著咗定件衫

2YEON IS REAL AND 世界第一

A ver $320
B ver $290
通常 $200
未去拎唔知有冇特典

有少少貴。但都接受到

呢到係$810喎

Momo都幾關心佢
上次V
可能Idol+TWICE既形象,佢要唔比人遺忘只好唔知醜咁搞笑
要有特色先有人記得,9個入面佢唔係門面擔當,領舞領唱又唔到佢
彈琴,成績好又唔係成日比人睇到
主打歌又分到咁少part
要做自己咪好似米彩子咁,綜藝冇乜存在感
我地鐘意佢地就話個個都留意,但係街外人唔係咁

唔通黑面hea跳先係皇道

平過我日本fc禁

A ver 330先啱

豆腐值得大家喜愛

個人覺得豆腐上綜藝特別落力係因為佢係官方嘅綜藝擔當 佢會有自覺 自己要落力d 相信將來豆腐嘅發展九成都係MC/綜藝 亦感覺佢最啱呢邊

長髮定無乜點變過

Vlive 有嘢睇！

btw 子瑜真係好高

Why not b.....

見到個b字手快快負皮左

嗰身高差

Mo : 用功的話可以吃到好吃的

最後發脾氣

一塊豆腐都有墊嘢

未睇star road 之後d集數會唔會有其他成員/齊人架?

modatzu踭都差唔多, 咁睇應該同真實身高差差唔多

咁就玩咗兩集究竟會有幾多集

之前多數係12集

好似話24

If Jeongyeon gets all Nayeon's hit, Tzuyu surely got Sana's. 🤣🤣🤣 That push was surely strong. 🤣🤣🤣

Tzuyu is naturally funny and Sana is up for that always. 😏

Twice傳情方法

mo春期未完

未正式開始就想放棄既子瑜

Yes or Yes 日文版好似怪怪地

睇哂兩集star road,感覺得4個人個場面唔夠混亂

聽定唱日文有啲尷尬

師弟團 25/3 cb
T寶會唔會 8/4 cb

話說到時大家會嗌日文定嗌韓文應援
定兩個mix埋一齊嗌

我認為是4/15

日韓文都唔識嘅表示到時可能mix埋一齊

BEEP!!

創作力量同幻想

蛋巡應援用要日文

#TWICE2
iTunes

Apple Music

spotify

apple未有
得原本2首

我用spotify有哂

今天之內(3/6)轉推華納推文(下面附的網址↓)，就會回復你一個 #TWICE 歌曲中的Killing Part的聲音檔，總共有八款

可能會因為網路塞車，不會立即回覆，不然大家也可以去華納的推文回覆下面直接找音檔
八款分別是 TWICE!、OOH-AHH、Shy*3、TT、KK、JIRI*2、WIL、YoY

Sana好多都喺killing part

代fd收紗拍手卡 祝一世平安

我得到好奇怪TT 冇其他人有玩?

見到呢個

你本轉推華納個post佢就會send一條比你係通知嗰度搵得到

彩好cute

難得有陰都唔炒車

岩呀！彩真係唔適合留陰

TT有無跳返上top 100?

把聲好可愛

TT 跳唔返上 top100 yes or yes就在30位

合法蘿莉

巧勁勁

彩真係咩髮型都咁好睇

一樣嘅喂

#TWICE2 - BEHIND THE SCENES (cut) + Twice message for #TWICE2

變態佬？
你提起我突然間記得唔知喺邊睇過有人話某癡漢係蘿莉控

已經同型格路線越行越遠

還返16嘅型豆嚟啊

家族舞台既時候出現過

壽命：2分鐘

心臟暴擊

名井南唔得你咁可愛㗎

其實嗰次我都覺得好可愛 wor

Move好型

依個真
啲腹肌

點解可以咁可愛

可愛到要cut岀黎save

甜到痴哂牙

佢兩個真係好甜

官方收費直播

好似結婚相

原來原圖都幾好笑

家族舞台個次本身好型，最後end post伸俐然後怕羞笑，即刻破哂氣，秒變可愛

MOVE就真係型到痴線
Move個個先係其正既孫彩瑛

個個都一雙一對 除左三歲

Mo 同小隊係咩嘢組合？？

估唔到有另一個視角

知唔知CD Warehouse賣緊幾多

真。母女line

啱啱去咗 仲未有

第二張邊到黎架?

應該係#TWICE2 Heart Shaker MV making

喊到眼都腫埋既mo

MOMO Update lG

最後一張Samo福利

佢兩個真係暗裡很享受，卻怕講出來

之前係咪有人搵呢張圖?
Saida都中招

samo明明就好sweet但永遠都喺相愛相殺

相處方式黎

Ig段片
My best selfie place

mo 個眼神

呢條女又想點

周家而家有兩條狗?好似話叫烏子

Gucci地位不保了

由佢地狗咬狗骨

周家養得嘅狗都好叻wink

琴日就2yeon係ig story放閃
今日就Samo係ig post放閃

大家帶番副眼鏡先

漏左ig story michaeng呀

CLS

samo 係唔存在的，佢哋話

依兩條又成日鬥來鬥去

#TWICE2 just overtook BDZ and now holds the Highest first day album sales for Kpop Girl Groups on Oricon 😂 @JYPETWICE it's so expensive but they getting more and more 💪

自己打贏自己

今次有冇機會首周四十萬

就咁睇下面嗰隻得意過衰狗，不過有啲閪口閪面

samo就好似親生姐妹一樣，一時好fd一時又打交打到大

push

睇佢地嘈下交 打情罵俏超好笑 就好似幾個月之前食乳酪果條v咁
到佢地要讚對方/攬下/錫面嘅時候 會似定效咁好尷尬 就好似WIL個k rush綜藝咁 (如果冇記錯) 係咪close friend嘅特質

你係咪諗太多
有二十萬已經好好

計画通リ

兩傻

日本嗰個榜我唔太識睇

少時Taeyeon唱yoy

而我唔知佢地做緊乜

傻到咁真係好難得

DaeDae...

SaiDa大部分時間都喺唔知做緊乜

搞基咯

ㄧ語中的

Saida成日都好黐纏

身為 SaiDa 黨嘅我好開心

SaiDa 要復興啦！！！！！

佢又想點？？

子瑜只有對住彩先會咁

基本黎講，兩傻都成日唔知想點

Saida never die
不過呢度好似無乜黨員

我咪黨員 lor

報到先

99 嚴重underrate

Me 2yeon saida

Saida Forever

Me
1. 室友
2. SaiDa
3. MiChaeng

之前紗瑜惡得滯
saida黨而家終於返黎啦嗎

99line

乜你覺得而家唔惡咩
不過無阻saida放閃

第一次見傻SAMO

SaiDa黨
Btw saida黨又比人負評

我發現好多睇波嘅巴打都鐘意TWICE
利申：巴塞球迷

咁你係咪都鍾意TWICE先

利申唔睇波

疤here 前幾日allin左疤蝗

皇狗。。。。利申和平

琴日有冇喊

抵撚死 輸多啲等班友醒下就岩

傷心野唔好拎黎講好冇
PS 知佢輸緊冇睇蝗球季以完

saida黨

▶TWICE Stage Compilation | 트와이스 스테이지 모음 [MUSIC BANK / KBS Song Festival / Immortal Songs 2 / Yu Huiyeol’s Sketchbook / Editors' Choice]

▶TWICE STAGE LIST
- Do It Again
- Like OOH-AHH
- Yayaya (Music Bank Christmas Special)
- Like OOH-AHH (Music Bank Christmas Special)
- Touchdown
- Cheer Up
- All For You(JIHYO / MUSIC BANK Special Duet Stage)
- I’m gonna be a star
- Y.M.C.A(Immortal Songs 2)
- Loving U (JIHYO, TZUYU / MUSIC BANK SISTAR SPECIAL STAGE)
- Dream (NAYEON / MUSIC BANK Special Collaboration)
- Touch my body (MOMO / MUSIC BANK Hot Summer Special)
- 1 TO 10
- TT
- Windy Day + A-ing (MUSIC BANK Special Stage)
- Like OOH-AHH + Into The New World (Girl's Present / 2016 KBS Song Festival)
- Be Mine (MOMO / 2016 KBS Song Festival)
- Only Longing Grows (NAYEON / 2016 KBS Song Festival)
- CHEER UP + TT (2016 KBS Song Festival)
- KNOCK KNOCK
- CHEER UP + TT + KNOCK KNOCK (Music Bank Special Stage)
- SIGNAL
- LIKEY
- Merry & Happy
- HeartShaker
- TWICE Special (2017 KBS Song Festival)
- SAY YES
- What is Love?
- CHEER UP + TT + Heart Shaker (Yu Huiyeol’s Sketchbook)
- So Hot + What is Love (Music Bank 20th Anniversary)
- Dance The Night Away
- BDZ(Korean Ver)
- YES or YES
- Hush (TZUYU / 2018 KBS Song Festival)
- INTRO + YES or YES + Dance The Night Away (2018 KBS Song Festival)

賣走c朗簡直係笑話

一賣走C朗成隊皇馬現曬形 根本成隊皇馬要靠C朗Carry

支持傳奇古圖斯

冇牙朗入唔到波緊係問題 最大問題係守唔住對住榜尾球隊都可以比人撳住嚟打真係冇眼睇

25古飯HERE

啲人仲好有自信咁話who need ronald

皇要重建啦 賓馬巴爾世一卻奧馬細路都要搵替班啦

Isco又唔用 巴爾可以收山啦

聽講isco今季好廢

又變波台

david amber好highline 1同2位都係佢作既歌

聽日有一集star road主題係Momo’s mental breakdown?

呢個清唱版本的Candy pop幾正，應該係消音消出嚟

查看 @jaelikeys 的推文：

當20%係A盤，20% B盤，60% 通常盤

A：19165隻 = 93141900 Yen
B：19165隻 = 82792800 Yen
通常：57495隻 = 155236500 Yen
= HK$23,181,984

一隻韓翻日的精選碟首日

好似有人 post 過，但好型所以 post 多次

日韓總銷量突破5百萬

Btw 滿滿的腎

畫得好可愛

唔知做乜野...
啱啱諗住search nba
點知打左jyp...
跟住我仲要碌左幾下先發現自己打錯...

支持你開jyp討論區

整到咁個飯點食

好懷疑入去留名既人心理有問題

開咗咪又係呢堆username

淨係食餸

咦！有巴打都睇NBA喎
我見樓上個個都睇足球

想食豆個頭

足籃都啱

慾肛嘅潛意識

好多色素

全世界都知我係jyp飯

籃波撚

榮縮

足籃排 羽毛都啱

男排定女排先

一抽入魂

女排 唔鍾意男排

我鐘意排球少年

點解要咁剪,好傷感既感覺

Push🤓🤓

Mo 春期嗰個好可愛

Push la push la

有我在 你就是無敵

上面做咩

個post要多d人push

女排

係真爱呀

想點啊 打殘體

第2日戰績

有咩?

咩黎架

你意思係"爱"先係繁體?
Sor, 我係真唔知先問

呢個愛是繁體
呢個爱是簡髒

Ching你上面打咗‘爱’ 簡體黎 自己睇返啦

冇心點愛啊

呀!我睇到喇!
原來世最可巴幫我改咗.
我望住改咗嗰個字

講多次Sorry先

你地做乜勁係到重複貼

Jm9

我以為嗰連登壞q咗

#TWICE 重返Top20

笑死我

上邊做乜春

以為中左毒

話說#TWICE2 出貨量有25萬

以為壞咗+1

只知緰

子瑜應該唔知自己講咗咩

調皮的紗夏

Super Intern開始啦

衰妹
遲下會唔會又用呢招叫瑜寶用日文講請和我結婚吧

唔得閒睇

大家想唔想聽Captain Marvel嘅劇透

其實隻貓呢

強勁腎力

聽日4點半到 b站就會有中字 個個禮拜都好準時

記住睇 STAR ROAD 呀

日本line好鍾意一發脾氣就掉野野

定 Update lG

Hair that my mom tied for me after a decade. Before going to school when I was young I picked a hair tie that I liked and she tied my hair, it’s nice to feel that again after a long time! It’s been a while since it’s been tied so I took a picture even though it’s messy, it’s a shame to untie it I love you mom💚 #jeongyeon

定媽媽幫佢紮

唔知佢地分到幾多

三隻小學雞

DH: CY & I wear couple skirts
SN: Me?
DH: You‘re not
SN: Why?
DH: The belt’s different
CY: Our belts are like this
DH: We wear same skirts
SN: I have belt too
DH & CY: No. Yours is different ehehe
SN: I‘m not a kid, so
DH: We aren’t either. We‘re adults!

sana平時已經係見到人地有得抱自己又要抱,人地有得錫佢又要走埋去
除左姬真係諗唔到有咩字可以形容

Twice 日常對話內容
呢d好好睇 好休閒

全部日本碟加埋擋佢100蚊隻 賣咗港紙1億7 擋分5%867萬 10%1700萬

所以佢地係日本出道賣嘅唱片最少1人分到100萬港元仲未計週邊同演唱會分到啲錢

8號，Michaeng Day
希望迷彩繼續派糖

迷彩黨

mina:邊個叫我彩脫墨我殺邊個!!!

豆腐最後嗰幾下 "er 嘻嘻...er 嘻嘻..." 好正～

不知道有這麼深的原因…這孩子在宿舍為什麼要綁著辮子…？是有什麼事嗎…？這樣想的我自我反省中…-🐰-

2yeon呢期又多返好多互動

紗夏係咪又轉咗髪色

多賢

開咗好勁嘅美肌

甩色嗻

子瑜好橙

同件衫撞色

Sana’s been working hard lately! 💪 Her gym trainer said that she easily succeeded at the 45kg leg press and she’s making progress, and praised her for working hard and finding time to work out while doing her busy schedules.

腳力好勁

蔥頭豆腐

小隊個頭好圓好可愛 仲有招牌笑容

一早睇到個笑容真係溶咗

好強既親和力

Couple tee

好閃啊

仲要一齊著

左邊黑色件衫寫TWICE MINA著過
右邊白色件衫寫孔昇延著過

米彩黨呢期大發

michaeng日日都大發

呢個身高差

唔開針 睇哂成條片

lG Story Leader

Mina仲要回扣

結婚可唔可以請埋我去

眼神好真摯咁做緊運動

深蹲小隊超認真

快啲排期註冊，甜到糖尿點頂

好似會跌岀黎咁

once又暴走

佢地今日飛去邊？

日本 今晚music station

好似係今晚上ms

底下段韓文:
“Chaeyoungie following tightly to Mina unnie. Our small and precious Chaengie. Cherishing so much”

Another form of intimate hug, the Back Hug is a sign of both trust and protection. ... If you are receiving a hug like this, it means someone literally has your back. And if you’re giving it to someone, it means you are willing to protect them from anything.

米彩好有愛

我要做證婚人

最強 Back hug CP

Challenge

變左 #twicebackhugchallenge

Hey me2

又有零食

Michaeng最後兩張ISAC個世紀back hug..

再嚟

紗夏連昇延姐著過嘅衫都唔放過

姬王本色

Don't know laugh what

瑜寶尷尬到

does twice have memories of graduation?
tzuyu says that she didn't cry at her primary school graduation but when she went to korea she cried a lot

子瑜後面有一個翻譯 左右喺南同Sana
啲翻譯嗰個圍住佢
子瑜講完之後 定延抹咗下汗

我都見到之後cap咗

Mina好靚

佢嗰張相係primary school咩?
Kindergenten嚟㗎

南同紗係咁提佢

有平井桃同平井大

唔好話佢哋，子瑜講完之後我都抹咗下汗

真係好好笑

可愛的忙內

佢後尾再翻譯係咁,果張的確係幼稚園相

子瑜講韓文有時都聽到有啲擔心唔好話日文

子瑜講中文有時都聽到有啲擔心唔好話韓文

全體抹汗+抖大氣

Michaeng

今日係saidahyo

訪問中字

到底傻桃同瑜寶邊個先係零國語言能力者定係兩個打和

momo係唔識講都生活無憂唔記得邊個講
而且mo識講momo語，全世界得佢一個識

#twice 1 升到上12位

拖手仔

畫埋Lovely上去

好似係佢自己講

Michaeng日大發

未見過呢隻味既oreo

Mina講㗎

辛苦賢賢啦又要染頭 佢真係carry到好多冷門髮色

個人白真喺染咩都好睇

有冇link想重溫下

彩彈下彈下咁行

係咪講緊idol room

Super Intern中字出咗

利申 已經睇完

考緊公開試oral 咁...
子瑜 fighting~~~!!!

子瑜唔講野有時都睇到有啲擔心唔好話乜文

救我呀·～～～～

想入JYP撞下T寶既機會黎啦

唔知點解日本啲cam好奇怪
TT個陣隊到豆腐勁近
好驚

係, 不過我手上依家無link

有十隻 Lovely
包括 Mo 個簽名

2:30左右

佔有慾似乎有點強既小隊

唔知有冇old news
日文版應援.. 大家可以練下

MO好比心機畫哂九隻lovely,仲要係跟返原本個設定畫

連 d 動作都一樣

子瑜努力講日文的樣子得到日本網民的好評和讚賞:

譯：不僅是宅男而是全世界都對子瑜超疼惜又好溫柔這一切都讓我哭惹
①第一次看到TWICE講話，拼命地說著的樣子好可愛
②雖然一點也不知道TWICE，看到拼命地說著日文的樣子超讓人有好感的

③看到TWICE的子瑜小姐努力地說著日文讓我都哭了，不管做什麼事也好笨拙也罷，拼命地做一件事是很重要的
④我雖不算什麼特別是TWICE的粉絲，子瑜醬？看到她拼命地說著日文的部分覺得她勇氣可嘉也很可愛我都快哭了，是說成員都很可愛

譯：子瑜從幼稚園小朋友的時候開始也太可愛了吧…… 美人的完成度也太高……子瑜太讚…… 子瑜結結巴巴的日文好可愛😂💖

YOY比另一首歌推左出第一位

David Amber 輸咗

除左瑜寶之外
睇得出其他成員講日文時
日本line都份外替佢地緊張
好有愛

不過哩條片入面個傻mo
又唔知做緊乜挨住定

我豆老西look

momo掉兔耳帽落地既fan art

果然係自我管理做得最多嘅成員

彩B so CUTE!!!

B What？？

啲阿B黨冇得救

[black]B![/black]

主席 我要求點人數

連登溫屎區得25個英文字母ga ja..小心啲用..

果個字係唔可以單獨用姐

再接再厲啦

大家都有中個人卡 真好
自己買就全團卡

豆：我忍唔住喇

momo去左玩劍球

買多幾隻

買到中為止

好慘 我豆d咁靚既相就咁因爲佢手多硬食左廿幾個負皮

我都諗咗陣
正評定負評好
最後負咗
sorry 豆

可唔可以講番少少歷史背景？
點解B會出事？

B=乜乜乜我老婆 一律當FF佬處理

犯規

因為你唔係名井南，點可以叫彩做 B ??

諗起焗薯巴無啦啦中箭

【突發】去完旺角返屋企 發現屋企多左45條女

B cut

你中晒9個仲唔快啲借俾人

45個呀 我借哂俾你呀

你就好啦

垃圾阿B佬

我豆 高質
but開始掛住型格豆了

A + B + C = 27

幾多幾隻可能會中瑜b

已經有 想要紗呀

驚人的星期六 (SaMo上過) 出咗touchdown 所以熱搜

hello請問收到飛未啊

冇咁快有我tg你

btw你幾時除左紗瑜多左個定延架

子瑜

touchdown好正

勁瘦

上面明明有講過

負評俾個 B 字。
但想再俾正評俾彩彩

我係 part of 名井南喎，我係咪可以用呀？

差啲想按 ⬇️

我南勁高質～～～

有集係估HeartShaker 無人估到子瑜呢個字

原來今集嘉賓係GOT7, 用返師妹歌

仲要負皮我

明明睇梗gif想正評
但都係要畀負評